（鬥快）今晚賭場炒乜

一齊炒上去，唔過夜，大家贏錢好嗎

Sndl

水位高，可入。

gme

sndl 今晚唔落返2蚊 我真係笑出黎

要快過鬼佬走，割佢老母菲菜

Look at most active

GME

炒配股既公司
SNDL TLRY升咁多都唔配股/配唔到 就算升番都頂唔到幾日

Sorry SNDL有 不過係$1